Jures ollid Koggokonna wannem Tõnnis Soiewa,teine Kohtomees Jaan Piri, kolmas Kohtomees Jürri Kasik.
Siis tulli Jaan Kangur ette ,ja kaebas nende poiste peäle,nimmelt Jürri Nidik Jaan Sallo Kustaw Kokka,Kaarel Lillo ja Karel Kubja peäle,et need nimmetud poisid, pühhade Laupäwa öse on temma koera ärra tapnud, Siis mõistis Koggokonna Kohhus et Jürri Nidik maksab Jaan Kangrole kolm Rubla Hõbbedat, ja saab omma halwa teo ja ümber hulkumisse eest kolmkümment witsa lööki,ja Jaan Sallo maksab üks Rubla wiiskümment koppikat Höbbedat waeste laeka ja need teised kolm poissi maksawad igga üks. Rubla  hõbbedat, ka waeste laeka.
